廣州人講講廣東話

講得幾好

足球撚

上面條link有啲問題

呢個笑死

笑死

推啊